睇左你的名字,喊到hihi

利申:就來30

x2
利申過左30

+ 1
利申：20中間

btw，尋日bd到貨，膠片係街景
好有衝重訂多次，好想抽到瀧三

咁你睇完秒五應該會想死

未睇 呢套好無睇

你的名字=商業片
秒五=文藝片

言葉仲好睇

膠片係 前輩食煙同司 坐係到個幕

你的名字=good end
秒五=true end

可以睇埋佢其他作品
不過要頂到前期作品啲人設

代入到就會覺得係神作

言葉

言葉一定要睇小說

文青新海誠嘅大作
套戲同本書一樣咁文青